男人一開始對你嘅關懷體貼喺咪會一瞬即逝

我朋友問，開始識到熟大約半年間對我朋友好熱情，體貼，而且周不時撩我朋友，四處八吓有關我朋友嘅一切。但從某一段時間開始佢就變得好冷淡，一日嘅溝通無十句，要我朋友變翻主動去搵佢。

到底係突然死心，定係playboy有撩人習慣，就嚟得手就鬆手，等個女仔十五十六變翻佢做主動果個?

個男仔從來都無講過啲我鍾意你啊果類說話，只會講啲骨痺又肉麻嘅說話。

如果係playboy
人地都比足心機溝你(朋友)半年啦
明知溝唔到咪轉target 唔上心唔理你都好正常

你就你啦 成段野係咁我朋友
半年對男仔黎講算耐 無feedback就走人好正常

半年咁快放棄，將來點對一世

真喺我朋友嚟，幫佢問
其實都有比feedback，曖嚟曖去果種，我就教佢個男仔一日未講鍾意之前都唔好認真，但我朋友睇嚟好後悔

有時你地啲女要俾反應人架
可能見自己keep住主動但你朋友咁被動，以為你朋友吊高黎賣

有回應架，只喺有時佢無口齒先發悔氣啫 都俾得佢拖手啦

可能一開始真係鐘意你既
但時間耐左 咁啱又有新女 可能轉target都唔定
依家識過第二個話咁易

乜野邏輯
一世係講緊大家都知對方心意 一齊互相相處一世

但依家條仔自己一個被人釣住半年 咩都唔知 自己一個估估下 要驚依樣驚個樣
大佬阿 點頂阿 正常人都放手啦 邊有咁多半年青春被人釣阿
係鐘意人就比暗示/直接開個頭啦

都俾左好多暗示啦！身體接觸，口水尾，拖手，食飯睇戲，送我朋友翻屋企，仲可以俾啲咩暗示

喺嘅，相處耐咗發覺佢好多朋友搵，日日有飯局咁制，有男有女。而且以前鍾意過嘅女女搵翻佢 啱啱睇到隔嚟post講女追男，我諗我都喺放棄，繼續宅喺屋企

你朋友=你

依堆嘢 係幾時發生先
Btw 拖住手送埋返屋企點解會無一齊

明顯追到冇左當初個feel，利申試過

我成日俾人moon住我post乜，所以喺我朋友不是我

咁其實係你定你朋友姐

都喺近排嘅事，好似喺上個月睇戲，呢個月拖手 唔記得了。

okok
明ge

可以話你知佢玩完啦

TL?

more?

今時今日拖手都唔一定代表啲咩架

算啦，喺我 敢打敢認，成日check我行蹤嘅某人我知你有日會見到呢個post, 希望你唔好又拎翻出嚟講 你好恐怖

喺我完定佢完定大家一齊完

男女拖手都唔代表咩…咁可能代表咩？

咁樣樣 睇嚟小弟開始脫節了

你

未一齊就暗示呢樣 即係搵sp

肯認咪好囉 朋咩友姐 不過半年唔好話男仔，就算係女仔都應該唔會想被人咁拖法

喺，我其實喺毒撚 鍾意動漫，唔鍾意出街，最鍾意宅喺屋企，未試過同異性有咁多交流

大家完

一開始追你，你又唔受，努力耐左又唔成功，種感覺咪慢慢淡囉，到你中意番我，想同我一齊個陣，已經太遲因為我已經對你無感覺啦

兵
成日都聽到啦 俾少少甜頭就真係以為確認左身份
佢應該由頭到尾都無話過鐘意你/做佢女朋友
依家香港 男女上床都唔一定要係男女朋友關係 更何況拖手

半年好快過，我都無唯意時間 呢三四個月嘅關係close咗好多啦…

咁我咪可以刪得佢contact ?

咁樣聽落似樓主被條仔釣

感覺真喺可以話無就無咁化學架咩 我朋友嘅現任追咗成年… (其實我啲朋友都無乜幾個有拍拖，我都唔知咩叫耐同唔耐

好彩樓主無蝕底

其實睇下一開始有幾愛你姐

的確無話過鍾意我或任何告白，我都懷疑佢喺咪收緊我做兵，我無乜男仔朋友，唯有post上嚟問下各位巴打收兵會做咩行為

佢最近套我喺咪拜金，講佢家底果陣我即時諗起竹門對竹門，木門對木門嘅說話，不停同佢講我同佢有好大個gap

block埋都仲得

Timing對於每段關係都係好重要

最弊佢由始至終都無話過/暗示過愛我

未試過，第一次

你朋友真係比你累撚死

個個嘅第一次都on9仔咁架啦 咁當學下嘢囉

唔止一個咁講啊嘛

del record算咁
4點啦
瞓先

可能無下次 第一次同異性講咁多嘢

四點! 仲要返工，多謝各位巴打

呢個moment你灰緊一定會咁諗 比自己冷靜下先啦

因為我唔鍾意笑，而且講嘢無高低音，識我嘅朋友都話一開始以為我好惡，個男仔竟然夠膽搵我傾計

你幾歲呀 重細嘅咪之後笑多啲執下自己囉 今次學精啦

Timing...一瞬即逝
不過有時候又係唔明點解男仔唔大膽問句:做我女朋友好無？

係要忽冷忽熱你班女人先在意

都廿幾了

喺咪怕食檸檬，或者好瘀

到底喺忽冷忽熱定變咗全冷唔再熱

人生有幾多個半年，仲要唔係話咁易搵到一個啱嘅人

半年好快過

對人有意思既咪接受人/比signal啦
點解要人追咁耐

廿歲咋嘛 之後大把時間
利申廿歲

上面講咗好多次，乜signal都俾曬，喺咪要除埋衫先算

喺廿幾唔喺廿歲 身邊朋友都步入結婚生b嘅階段

點解咁多負皮

姐係佢死都唔肯表白/要你做佢女朋友？

放心
唔會係佢對你朋友一世

喺啊，搞到我十五十六，一直諗佢到底喺咪鍾意我，定對個個都喺咁

眼殘 btw我想講啲人負皮你係因為你嘅做法同你嘅想法好矛盾 今次真係要當交學費

咁應該想收兵姐/對個個都係咁

我想法喺覺得佢玩緊我，做法喺變咗做主動?

博晒老命先岩，自膠

半年
晒鳩我時間
抵撚你死

咁仲追你做咩

姐係比希望你囉 引你落答

喺咪釣住我唔俾我走 定佢對象唔喺我

好似中咗伏咁

咪係

戇鳩
下下要追足你一年呀?

覺得你晒緊我時間咪走囉

你估你有寶咩

照鏡啦臭西

你宜家攞曬答啦
做兵都唔緊要
唔好比人呃左身體同錢就得喇

係咩都冇所謂啦
人都走咗咯

唔諗拍拖但拖住你 佢係咪有情傷？

樓主廿幾都未拍過拖

衰樣定性格

你仲鍾意佢既話
就呢刻同佢表白啦，上黎問有鬼用咩
驚呢樣驚果樣，比乜春signal，咩年代
連幸福都唔自己爭取
有咩資格抱怨

D我朋友多到....
睇得好辛苦

跟住下面會變返哂我
一早話係自己咪得囉 上網講野撚知你真人係邊個

睇完成個po 覺得似玩家咼
你真係落晒搭
到時廢UP兩句 你乜都肯制

變態港女 吊人半年仲要話返人地係playboy

似PLAYER啦
佢講果堆乜野有能力先表白啊果堆, 擺明係廢UP
唔好信人講野信咁足
況且識半年就同你講咸濕野, 都似呃你上床架啦
而家佢唔SHOW你咪仲好
唔係嘅話, 你就係喺到開POST問 "男友出軌點做好"

hea你

屌你老味咪你啲死on9朋友，唔識係到扮情聖
搞撚到人地無拖拍

或者可能人地初初係有意既 不過依家冇哂

自己睇

唔咁樣點溝你呀
冇朋友得你一個你d女仔就唔鐘意喇
話人地太認真太chur，你應該識多d人乜乜乜

溝你又唔撚受 唔溝果時又想要返
全世界得你一條女咩

臭西

【真人真事】印度青年上門提親 女友爸爸要考驗真愛引發悲劇

自己爬下文先，下下鬧人臭西，祝你一世連有病嘅閪都無得你屌

咁又唔會俾佢呃錢嘅，佢有錢仔我基層出身

佢應該有情傷，佢提過下，但唔詳細

到最後佢原來係以朋友角度去識我嘅話…

有好多現實朋友知我ac

仲要喺半年後先落搭，諗住襯唔深，及早抽身

請爬文

最後果句好好笑，睇嚟真係會。佢係對我周圍朋友入手，再由我朋友說服我，令到我注意佢

好笑

比佢屌左未，我之前都咁對過一條女

咁有機心 真係唔好搵佢喇咁

乜男人剩係識諗呢啲架咩

如果佢搵我點算，身邊朋友已經不停吹奏我同佢

咪唔好理佢
你係呼之則來 揮之則去既咩
憑咩比佢一時熱情一時冷淡咁對待

人生有幾多個半年呀
弱智

偏偏喺我想放低一個人果陣佢就出現咗
我慣咗秒回人，可能佢覺得我熱情主動? 剩係回 呢啲work唔work

我都唔知喎 可能唔好秒回？
我都無乜經驗

令到一個人未想拍拖 除左係玩家 另一個原因係有情傷唔敢再付出
佢對你做情侶行為但唔認你係女友 係因為佢驚再受傷 或者根本唔想負責任想騎牛搵馬
如果係因為佢驚受傷既 而你又接受到可能無結果既關係 你可以做多啲令佢安心既野 令佢知道你唔係咁既人 係認真對佢既人
如果係後者 就自我收皮啦

咁介定個男係咪player重要既一環
你咪唔好諗
唔係男人都諗，不過大部份都會諗

或者已讀不回試下效果
訓練自己唔好成日睇手機啦唯有

問題係我唔知有咩方法知佢心意

想象唔到佢幾時會諗咸濕野

啱啊 試下

放心日日都有西屌
最近做完body check健康到不得了

臭西

咁你比佢屌左未？

未，亦唔會 婚都未結

你更加唔會想像到佢幾時唔會諗咸濕野，又唔覆人又唔比抖咪走人揀另一個，有錢仔諗著食窮囡囡冇手尾跟。

咪FF咁多啦你

其實順其自然喇 ... 好難強求d 咩 , 我自己就想試下做多d講少d

好有道理，鬧得好啱
所以我已經del左contact，控制緊

要習慣一瞓醒睇手機見到無搵我嘅失落感

其實可能大家太認真但又驚失去 ， 有時係咁勇氣有時而窮

溝通係雙方，問下自己in return俾番乜野人
人地唔係你老母，冇義務對你好

講緊乜嘢

我好似睇唔到佢認真 而且唔怕失去我，因為佢有好多選擇

追左你半年都無乜反應, 可能見你無咩 feed back咪自己收皮囉
而且你話個D食飯睇戲食口水尾送返屋企呢D朋友都會做啦
男人只會對有 signal 比返佢既女人付出

好明顯半年佢對你既感覺已經無左
又可能出現左個比你更會回 signal既女仔出現

有時候唔係個男仔唔鐘意你, 佢追你既時候對你好有感覺
但TIMING 既野......你個一刻無比位人上
都唔可以怪人地轉頭追第個

你可以選擇人, 人地都可以選擇返你呢個道理

咁就算啦, BLOCK左佢一了百了
為個PLAYER心掛掛, 第日諗返起都覺得自己蠢

屌你老母弱智閪

乜係平常事咩，男同女單獨食飯睇戲口水尾送屋企。不過講得好啱，錯過咗就係錯過咗，timing唔啱